大家用銀行定證券行買股票？

證券，手續費平

中銀 小小錢唔緊要啦

why not both

用開匯豐

有咩好

最近想玩 本身中銀有個股票ac 手續費係咪好貴 ？
定開個證卷行ac好

邊間銀行會平啲？

係囉，
其實匯豐貴咁多有咩好？

就黎變日經

而家轉用citibank 買股票，平得黎感覺都方便